北角警署好配合

為我地送上大型銀幕

不過千祈唔好燒呀，一燒就燒到上二三樓

「網上圖片」

博你放火 呢啲一燒好大火 但好快熄

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

因住有警犬自製縱火

定係比傘兵做滑梯

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

直升機嗰80隻速龍

（學術討論） 拆左佢會唔會好啲 咁樣一燒咪好大穫

是但 放過溫泉蛋過嚟都可以燒著
再屈鳩我哋

試下用激光筆燒下佢

咁大個screen, 唔好嘥左佢啦, 做放映會囉
燒左咁嘥

咁大個screen唔係唔用呀
播返阿sir d執法英姿啦
阿sir英勇開槍 阿嫂開門任上

我都覺得呢個咁刻意嘅布局，一係引你放火，一係就係想混幾個人在人群中放